係仇b細粒定隔離兩個大粒

成個小矮人咁
btw 乜原來九東有咁多坦克車

仇b嘅好大粒

細細粒咪正

有一個大膽的諗法

不敢想像王伯乳扑牙晴係點樣

真人又矮又黑

講